
京东金融-移动研发部-招聘前端开发工程师

职位描述:京东金融-前端开发工程师
----

岗位职责:
   
>1.负责京东金融app日常业务的前端开发；   
>2.与设计师紧密配合，完美还原设计师的设计想法，高效实现设计师的交互方案;   
>3.与后端工程师密切合作，确保线上项目高效运行，关注并提升网站性能;

职位要求:
   
>1.熟练掌握html5、css3、javascript等前端开发知识;    
>2.有良好的沟通能力、团队协作能力，工作严谨、有激情;   
>3.Github有开源项目或者个人技术博客，可加分;

有意者简历发至邮箱：majun1@jd.com

		
		
职位描述:京东金融-高级前端开发工程师
----
岗位职责：    
>1.负责京东金融app日常业务的前端开发；   
>2.能够深入理解业务线需求、场景，进行系统分析、架构设计以及核心功能的开发;   
>3.负责单个业务线的前端开发工作，辅助leader管理团队;   
>4.负责指导初、中级工程师，提升前端团队整体技术实力;   

职位要求:   
>1.熟练掌握html5、css3、javascript前端开发知识;    
>2.熟练掌握一种前端框架，比如vue/ReactJS/AngularJS;    
>3.熟练掌握一种服务器端语言，比如php/java，并有实战经验;   
>4.具有较高的技术钻研能力、技术难点攻关能力、扎实编码能力，分析问题、解决问题的能力;   
>5.有良好的沟通能力和团队协作能力，工作严谨、有激情;   
>6.Github有开源项目或者个人技术博客，可加分;

有意者简历发至邮箱：majun1@jd.com
